蚊機選擇

夜晚訓教好多蚊咬
有冇巴打用過雷達液體蚊機 想問有冇用
或者有冇其他驅蚊方法

養幾隻青蛙